# Дипломный проект по курсу Основы PHP

## «Разработка информационной системы Бюро переводов» 

### Вот что сейчас умеет моё приложение:

## Просит представиться 

![Авторизация](images/001.png)

## Узнаёт и показывает меню

### Если менеджер:

![Приветствие](images/003.png)

### Если переводчик:

![Приветствие](images/002.png)

## Выдаёт список заданий в зависимости от роли и имени:

### Если менеджер:

![Список заданий](images/004.png)

### Если переводчик:

![Список заданий](images/006.png)

## Может добавлять, удалять и редактировать задания

### Менеджеру:

![Добавление и редактирование заданий](images/005.png)

### Переводчику:

![Редактирование заданий](images/007.png)

### Сделано с бльшим интересом на «BPHP-3» © Сергей g0lo8a 🕷 Люляев